Iphone7 Plus wifi 問題

你地部iphone 有冇上wifi 果時冇啦啦斷下
再自己連番
我部有時會咁

冇

連左但用唔到

點解會知呢
因為會上上下網卡住
whatsapp又會話連線中

有，試過幾次
其他device 全部無事，係部 7 plus 咁
連住個wifi 但寫住 no connection
隔幾分鐘就無事

屌 係味7plus 會咁
google 完都有人係咁
7plus 特別多問題

no

Same

暫時未試過
係個電話薄唔識search 名

有陣時會自己斷線 跟住連都連唔翻 要隔一陣先連得翻

呢個 iOS bug

連左但上唔到
要熄翻重開

有時screen同home button冇反應
有冇人都係咁
已買applecare

同埋有時都會疾一疾
明明 之前買部ipad mini2 都冇咁

Touch wood未試過，但一日reboot部機一次
有時個touch screen唔work，完全無反應

我呢排都係咁，希望係firmware問題啦

以前試過，拎左去Apple換機

7plus，有咁既情況出現，睇睇下youtube斷左用緊自己data都唔知，激死我

有呀
要走去設定佢就自己連返

未試過幫唔到你

有假死，一係就係咁load

屌 寫封信屌屌佢先

唔好話7，i6都係咁

好似話有個功能如果wifi 收都唔好
會自動cut 左佢變番數據 不過唔識熄個功能

我有熄左呢個選項，會變成間唔中load唔到